疫情好轉，公司機構都商議下星期開始試行取消Home office

享受埋最後呢個星期Home office日子

邊忽有好轉

局長話疫情已受控

因為要開工了
所以係唔係都話受控

確診少左 司長又話受控
深圳回復簽證 確診係0
好多都開始試行復工

大陸開工要跟黨走 呢次一穫熟

我公司已經話最快3月先返office

個工程師惹埋屋企人
返工根本就係好危險

唔好啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！

開返工到時疫情又爆返起實俾人屌撚到子宮都反埋出黎
雖然我估d老細都唔care
最緊要復工，理得你班賤民死

快快復工,然後再爆發

一有人中招成層封2日大消毒

成層封有撚用咩, 中左招未發出黎之前已經播到周圍係
LIFT通風系統吹到周圍係如果條友去同廁所放大 重慘
含毒量應該中到一個啦起碼

幾時有公司大爆發呀

隻病攤咁耐，而家返返工，可能3月就爆多次

>復工>再爆發>再HOME OFFICE

支持支持 到時又爆多獲

留名睇開大定細，買定離手。

攬炒

想爆啫我支持㗎

支那仔再唔開工那有錢找數比美帝
跟支那仔一齊都要開工 CAP水上繳

好掛著公司張枱
比我番啦

咁下星期轉帶N95

支持取消home office
再爆咪中招公司自己負責囉
反正香港唔方會多cases

習總話要復工
要配合佢攬炒大計

好轉嘅定義係咩？咁低嘅

無限循環到5月
聖上話天熱，就會無事

返到公司除口罩咳

唔大爆發唔會心息，由佢復工吧

同支那一鳩樣
GDP要緊喔

留名等睇大爆發

屌，home到三月中，今日先第一日

態度要正確
疫情好轉既話
咪開始返抗爭
咪撚比佢抖

我公司都放風下星期可能正常返工，我即刻屬出聲
依家口罩供應未正常，又無封關，又仲有新增個案，邊撚到好轉

你叫得掂啲人黎香港先

當自己身處澳門 控制左疫情

完全睇唔到有好轉 日日都keep住有新確診個案

大家覺唔覺得件事唔會解決到
源頭唔停 大家繼續交叉感染
每日爆1-2個
其實依隻傳染力咁勁 真係唔信得咁小人中
除時好多人病咗唔敢去醫院驗

消你個老鼠皮咩

反正都係要大爆發 早爆遲爆都差唔多

宜家頂盡咪「平穩左」
連解藥都未有啊！好條撚咩

增加小左等如好轉

根本就係放緊風復工

屌，頭先睇蕭山，自己按佢個數字計左個死亡率係14.4%，我唔想死啊

我公司話5月

日本Full gear都中

如果真係有個中招既係你2米內 點都中

快撚d復工 社區爆發陷港產啦
等左好耐

真正大爆發要來了

公主號禁多人番尼 分分鐘下星期就爆

習近平話有效

好多今個禮拜已經要番

講到老細唔會中招咁

雖然係事實 但咩子宮反...睇字都睇到好唔舒服

姐係下星期初將會係高峰期

大陸外勞一落番黎都gg

抗爭從來冇停過

要亡國必先要有戇鳩一錯再錯

屌你老味日日有確診都叫好轉

好轉?危機將至就真(包機回來港人/深圳復關/隱藏患者可以最長92日之後先發病，有機會波及前線醫護)

快撚d復工港豬咁鍾意返工
終於有得返

過年後未返過工
返唔到轉頭

好，冚公司鏟

好?!?

返工播毒？

巴打

我都係

可喜可賀
一返去炒人

員工要準時返工
老細自己home office咪得

咁爽

好生動既形容

唔想呀

咁都叫好轉明明有社區爆發 今日小西灣嗰兩個已經追蹤唔到邊度染病

太古城早兩日又爆左兩單

太古城復工就爽

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

岩岩最近先爆左單傳染同事，我就唔信會resume office

咩工咁爽
邊間公司咁好
一日都無home過

各位自求多福唔好死

好多人實話自己邊度都冇去

爆呀

屌啦

仲爭12萬破百萬views 快訂閲㩒鐘仔like share comment 寫表揚港台信（附頭條新聞post整合）

支持復工

確診數目又會升返

繼續攬炒

操控個控

全面復工大爆發

支持

認真架咩包到密晒點中

外國公司
自行選擇home唔home
返過去一兩日攞啲野
啲鬼佬真係口罩都唔帶

仲要全體隔離

老細試吓復工 日撚日係公司包雲吞除罩咳 個個星期sick leave

維尼都話要復工, 港共仲唔跟

其實密閉空間最危險
一個人瀨嘢全世界瀨嘢

邊撚到好轉?

起馬要連續7日無人確診就復工

深圳批返簽證
香港劫數難逃

雖然好多人手停口停，收入少左
但老老實實，亦都有好多人咁多年都無放假
相隔十幾二十年甚至成世人做野咁耐先抖依一兩個月
甚至有啲行業更加想佢爆得仲勁

大吉利事講句
3月學生返學，之後又話復工，正常上班
人多交叉感染就大爆發
到時一鍋熟啦

疫情好轉？係咪準備開番羅湖落馬洲

其他人估一係就n95唔岩size 一係就除個時奶野

有好轉過咩

狙擊Kol100: 大波奶共香港KOL拍片話中國人唔係病毒

祝你全公司上下都身體健康

正解

好有興趣想知政府總部幾時復工

祝間間公司14日隔離 無限loop

啱啱先死多個都可以叫好轉

呵, 公司仲研究緊搞HOME OFFICE............
就已經唔洗

真係好有前瞻

啲工會去晒邊呢 而家組織都好啊 蚊型公司工會都得㗎

疫情高峰都未開始就放呢d風出黎
下星期全部人番晒office攬炒啦
難為我地班打工仔
垃圾政府

HOLLY ZIP

請唔請人

驚閪咩 普通行業咪又係咁番工

今個星期已經突然取消,
要正常返工了....

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

老細：錢>>>>>>>>>>>>>>員工條命
唔好傳染到佢就得，理得你死

每日一單半單

條街不知幾多人

確診少左係因為home office

一解咪出事

唔想返工
可否疫情嚴重d?

深圳人落返來咪高峰

我老撚早就要返工
又謝行山銀行個幾條友啦

Go go go 一鑊過

確診少左？！

屌

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

邊有好轉

到時口罩又缺貨

之前大陸工廠有單係集體復工再集體中招再停工

公司話3月15後再討論

係穩定 一日兩三單
睇間公司點睇啦

同天文台預測一鳩樣

我依兩日先岩岩開始home office

真正社區爆發開始

準備一個個OFFICE爆

真攬炒大爆發

肯定復一個星期

爆幾單大既

跟住又home過

好似受控係因為無學返無工返，無咗集體食飯

開工奶野邊個負責

其實行完山好多公司都輪流返/正常返返工
呢個星期塞車情況變返平時咁

永續

人民幣重要定員工重要？

開工即爆

日日都好期待聽日可以home office
點知都係無

過年後到而家都home office
好爽皮

原來之前專家預測3，4月係爆發期係真的！

Same here

我係office 入面都戴豬咀，俾D藍屍笑，就睇下邊果笑到最後

我都覺唔會完到 知道中左果陣已經傳左比幾個人 咁既情況不斷loop

唔爆唔心息

HOME OFFICE>復工>爆發

老細: =home office無用

同習大大一樣，復工係公我贏 字都係我贏 冇得輸

局長話大家上呀，快D 傳呀

屌老細都冇用 你中又中左 老細又唔會搵到去播毒
最尾工又冇埋 命仔都隨時冇埋

final year想搵工

甘快返了

1981 年美國小說家作神預測

咁咪幾好
唔使咁悶

ibank年年都請,今年就認真唔知,不過勁多大陸人返,比你都唔想做

老細坐房到
點會驚

今日出通告下星期繼續work from home
延遲埋annual dinner

下星期好大機會要返返公司

你地快d復工啦

我地一齊嚟個社區大爆發
再home office過 齊上齊落

返工？夠口罩啦咩？

求幫推
大家畀IDEA救駿洋邨

由於林奠柒蛾會用駿洋邨做隔離中心，仲要接埋大陸災胞入住，好，文宣組出動。
先將連儂牆等嘅搬去駿洋邨附近，然後出動文宣組，記得定時叫光復香港唱榮光。
另一方面，要反洗腦，畀返大陸睇唔到嘅嘢睇。

坐電梯果陣高危

班官個個烏鴉口
即係一復工就爆

公司都話下星期要返工啦

等睇一開工
感染人數直線上升

其實憑咩話好轉根本仲危機四伏緊 1) 港珠澳開返 2) 鑽石公主個幾十個人放監 3) 本地潛伏期 諗唔明點解可以復工

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

復工>再爆發>繼續在家扮工>公司結業>在家扮工到2021

我都係

邊間公司話要回復正常工作
咪開名紅字囉，同你宣揚下咁撚良好正面既工作氣氛

其實...
由距離第一宗本地個案到今日為止
一個月都未有

但已經六十幾宗個案 請問少喺邊？
當中只有單位數出院

正常人都知個情況唔係濕濕碎啦下話
香港人無耐性就人所共知
都唔係要急到第一個月就幾百宗先叫爆呀嘛

公司跟正苦，正苦生生性性繼續home office，就應該會繼續。

爆發下先唔好浪費個毒

局長屋企好轉

呢個禮拜放工所見都已經多返好多人

年三十放到而家都未返過工快餐店

我ngo，公司話最早啲活動都5月先開始搞而家日日無嘢do
老實講，社區中心都唔開，可以做到啲乜吖。。。

冇得行山？

政府

咁先出事

大陸大把呢D新聞

平行時空好轉咗

三月一定大爆發
主要原因復工復學

正

14.4差唔多了

有，不過係中病毒個隻

好事 攬炒

留名等睇全國大爆發

買定棺材

爆鳩硬

其實好多公司睇政府頭
一日政府公務員繼續home office
好多都會照跟

日日都開緊工😎大家一齊番工，百花齊放，攬炒啦。

未驚過
返工咪爆獲勁

已經日日在家發霉
無病都變病
唔敢出街
依家咁搞法3月都更加唔敢出

早期每日一兩單
依家每日兩三單
邊撚到少
仲要深圳開返簽證 加埋日本架船個幾百人
開始大爆先返返工 咁一早home office嚟把撚呀

裝cam望實你班傻系

其實仲有幾多人係 home office 緊？
而家朝早繁忙時間已經好多人搭車啦⋯⋯

講真唔係政府唔係大機構
撚有得Home office咩
利申home office左一日咁大把

跟著黨走 信黨不用口罩

其實冇咩機構真係完全home office, 最多都係輪更

馬會已經叫梗同事下星期返office

on9

條街仲係好撚多人睇黎港共會學支共果招沒事兒
見到開始有啲疑似藍屍唔戴口罩

唔覺有好轉 一復工肯定又爆

等社區大爆發

復工囉，一齊攬炒

唔好啦
多人返工又會塞返車架啦
難得呢幾個星期都可以冇乜點塞車勁快咁返到屋企

中国確診數字急跌添

邊到有好轉到
有人可以健康出院啦咩

快d爆
日日扮工好辛苦

局長話疫情已受控。
公務員延期至3月1日

精神分裂又受控又唔駛返工

大爆發前雖要大量公司員工幫手，到時間公司個名有得上報紙新聞，個個人都識，直頭可以幫公司增加知名度

驚乜定係你冗員？

Dllm

再加復課
3月肯定大人細路都爆發